休你老母、一定要十八區開花、搞到聽日罷工

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

8點

事實上你係阻唔到香港人返工，你睇下星期5全港拆鐵，星期6一樣返到工

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

唔好咁多大字得唔得

有人好驚拉唔到人

有人好急住要END GAME wor
我地大把時間可以慢慢撚你吹？

《願榮光歸香港》

前線唔駛休息？你自己又唔出？為開花而開花？
利申612起次次星期6日都係前線

聽日大把時間休啦，點解唔好好用埋呢個紅日？